催淚彈射入民居

係泰祥街啲催淚彈肆無忌諱咁射就係民居隔離
附近仲有安老院
班狗好撚過份

催淚彈射至民居/安老院

推

文宣巴絲做嘢啦！！

up

CLS 安老院都射
成條大馬路都係住宅黎

推啊